藍絲鄉黑周圍挑機，你地仲係大學入面嘉年華

守守守 守下守下咪收皮囉
慢慢冇人記得你地 到再出黎行動就俾人屌搞事